[殺狗會]我們的賭博日記22🚬

❤️

我

hi

今晚西班牙會否又咁著數?

幾時分體

改唔到名呀

1

22

333

4444

55555

diu u

沙田有咩巧野吃

foodcoutt

沙田咁大...

沙田柚

冇

Ikea

有無人要同我一齊番工瘋狂裝雪糕

我負責加topping ok?

係連城

我收錢加野一齊做

我間鋪有個女仔唔做了

歡迎手足黎見工

認真-.-?

我ok?

嚇親啲客

真 但請唔請唔係我控制了

太靚囝？

係

受cow嗎善善❤️❤️

Gakki唔准我有第2個😔

星期日來見工

昨日豬哂

蕉直相對了

no

收皮啦臭閪

職賭

2

3

4

5

6

7

8

9

10

小妹個分身去了哪

伊妹 我好掛住你

縮左入你馬眼

咁遠

唔准你話gakki係臭西

佢有謝b就當d手足係契弟喇

話緊善狗
Gakki我老婆

有得同你朝夕相處

[black]比撚曬d野你地做[/black]

收皮啦臭撚

無咩所謂既 幫女仔做野係應份

呢句真

厹善

好期待code blue

善妹 今晚等你水

我聽日又要返工啦

有無u21積分榜睇下

唯一迷伊黨神龍失蹤左

請Pt本來就係咁
但唔撚知點解之前條友幫佢做埋佢果份

神龍呢

係咁r香香過檔 on799

應該唔會請me
我肥矮柒毒，幫唔到咩手

餘情未了去又來 回頭又錯偏不改

又就收工了

岩岩收

神龍失蹤問都無問過

系，佢狼心狗肺正契弟
點似我時時刻刻都掛住左右牙迷香香❤️❤️

文記家品，全面8折
唔買都嚟睇下

無平手盤

入黎揀下先

盧9真係弱智

好多人都失蹤左
eg 我最愛既痴線佬

有聲。。。

痴線佬病左

認清自己係好事
你長大了
老衲倍感安慰

你又g既😞

係❤❤❤❤

kaki呢 去左邊？

靜啦

我自己都唔得閒 你見我球都無乜點賭 仲jer

有佢tg

不能回頭 多年前早明瞭不能回頭

唔係明言咩

唔記得了

咪懶係熟啦

可狠就是我這一隻蛀牙

米系。。。 我最愛痴線佬❤️

邊間教會

岩岩同仔仔行完街？

冇呀

阿彌陀佛

我係沙田fing 完了

想食燒茄子 求安慰

集思廣益 點先為一個gentleman?

我有青瓜

訓醒lu

請慢用

今日一至四全大波

燒茄子先好食

屌好想食 救命

呢個唔會好淋啤啤咩。

超好食
只有燒既茄子我先會食
其他茄子我唔食

我想食雞串渣😭😭

燒雞翼 茄子

其實個texture同普通茄子差不多 但的確真係好好食

西班牙盤

娃娃菜

朋友唔買就中系列：
1.欺朗國 半細
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

茄子難食到

賣相爭d

應該得我同你知係邊

你兩個

嘻嘻

咮

好悶，有無人同我傾計

樓上紅毛泥封口

Mon左幾耐

比人發現左

星期五六咁少波
賭仔點過

係屋k好悶 無野做

你又jer香香 你好意思咩

悶死了

siu4

想死 又無女

香香唔理世俗人既眼光 佢堅持自己繼續行上迷盧呢條路

我已經死左了

5明點解2017仲迷盧

要迷朱了

你有事嗎？

狙錯..

系

女不是一切

傳說中既朱蛇

我了

無野做叫佢出黎HEA下都好丫

可能有女 條女就唔想行了

不如我做你條女

約左下個禮拜5剪短頭髮

我隨傳隨到

食屎啦盧狗

點樣阿

屌你老母第二條line又5點50分入成三十隻野比我地
又ot到而家先走

東京食邊間燒肉好

叉燒燒肉飯？

無野，你好靚女

燒腩仔

噢 so sweet

紅棍怕唔怕俾雷劈呀

多倫多會否太抵屌

伊賀流忍者的想法

叫雞？

唔怕，最好就立馬劈死我

Ng sick

豈等莊

好鹹濕

Hi

迷盧有錢贏

係愛呀左右

正正

想搞到你分體了

我地素未謀面

扑錯lon打g未

係❤️

好 你咁大隻

肥絲大隻

今晚串妹見，我十一點區場走

諗落有小小痛痛地

你雪鳩嗰度真係請人？我搵左好耐PT都搵唔到

你係邊個

又有錢贏又有愛，雙贏

牙痛阿？

盧既愛。。。狗也不屌

禾CD-ROM 黎
我多數夜晚先上黎9up

你可唔可以分體先，再同我合體

好想瘋狂食雪鳩

香腳雞巴打

加埋你個名 諗起
碌鳩比人食左

打錯 香雞腳巴打先岩

我買左件好性感嘅泳衣呀

蛀牙食會痛 不了

@要做泳衣守護者了

想請拓海食波餅

三萬蚊過夜呀

留tg巧嗎？

出會3秒先ok?

我唔玩TG

啲uncle 比錢我咋
我咩都無做嫁

甘你有茅依猫

有阿

落街食煙偷偷望下你先

留比我問pt ok嗎？

你認真？

我認真呀

請唔請男架

請阿 而家只係請仔

1001

咁你留一留contact比我問一問少少野好嗎

岩岩錫到拓海個青頭仔址晒期

扯 旗

拉你

Gay

今晚有入lift 系列

樓g

hi好耐無見

oh baby where did u goooo

漿

你咩意思

你留Tg比我

PM我

Pmed

留咗

係咪林峰扮伽利略個套

搵左

愛的可能是我

難道開不開心都同樣

岩岩打過去neway book房
佢叫我直接上黎 咩2c

唔使book 有房

咁我一陣自己去唱比間大房我

唉 肚仔大過南瓜喇

朱蛇依家日日都唔洗做野，可以吃喝玩樂

琴日去完濕平，今日又唱k

上左岸

300k

放心唔會咁荀

我自己一支公去搵老公林俊傑

q

一支公

我無朋友

系 小妹攰 無力同狗會挽

樓豬好番未

Hi everyone

Take care呀樓g

Hi我

肥仔又食芝樂坊 我係咪就黎滲油

冇哂人

已經好眼訓 chur 咗好多日

靠你同馬會玩

祝你然錢

叫日記post已經冇晒新cda入來了
失敗

好似係，之前會有啲cda入黎鳩up

係阿屌，心事台個陣

有小妹我迷盧

搞事

咁撚熱仲打波既正on9

識打一定留係屋企打飛機

叫返星座心事台啦屌

唔打了，好眼訓

g持

同埋歌詞post 都得

真cda 迷盧

岩

岩岩丁完橋本有菜

你打飛G啦

gchi歌詞

廖師父: 我 我唔打喇

...得罪你牙？

咁熱 去游水就最好

你搞9我，左右b咪搞9返你囉

咁點解無人幫我搞9你

使命召喚圍盧黨

無人理毒撚

我理

洗唔洗轉番心事台 還掂無咩波賭

keyi

wing b

我咪係c da

卜錯loan
幾時同我打g

我打就唔理👌🏻

7月先
依家開咗turbo連踩十幾日工
月尾又去台北

好了，等你一齊排頭十場rank😂

我真係雷到仆街
你唔介意就好了

Fifa呢

我都好想打pro club
但屌依家朝朝翻6點半點打呀

雷字好柒

我一定仲渣過你😂😂

累

咩叫好雷

今晚不賭了

家陣打

仆街 紅q大隻到

佢每日除咗賭球就係舉鐵

.....

西班牙由初盤讓半一到而家讓一/一半，重飛到

樓豬求水起機

除左賭球就係打飛g...

心事台。。。。

依加先知

屌哂你地老母
又恰9我

終於收工 我屌各位老闆

屌埋各位老闆娘

毒撚收工冇人理

出絕招

會唔會毒到100都冇人理

會

有朋友做爭鮮

wingb

真心想問呢度有冇人睇初盤買球？

我屌埋你牙

你理禾 禾比你吊

蛋黃 辛苦哂

唔好再昆無辜既人入黎

聯賽R聯睇初
垃圾球要睇尾

5入黎邊有女食

出去唱k

我
但成日輸

入左黎就會有情敵

又世紀大船

鐵達尼

善妹 主任
i mean只睇初 唔睇尾喎

哪有女

聯賽是的
你唔見我成日好早就放低心水咩

公平咩

似係某啲聯賽可以

唔公平

星期五個個happy hour 我就OT 公平咩

所有回憶 青絲成雪

善sir初盤God

係 睇基本面再自己預計應該讓幾多
睇初盤同自己預計果個差得遠唔遠

以前連登波Po 個貧賤不能移民都係初盤撚黎

移民巴 好勁㗎

今晚兩場skip好d

西講明出副選，而家讓一/一點五，贏一球都輸

佢背後有佳同指點，指點完睇盤好勁

輪換 應該唔係全副既我諗

果陣判官唔知做咩jer貧巴
佳同有出聲叫佢咪jer 貧巴
唔記得係咪

有啲可惜
貧巴連大細都好強

佢心理狀態都好強 成日俾人jer都唔嬲

波po=垃圾堆

一日被人問十幾廿次心水，次次都回

咁都可以比人jer走 好橙好可惜

好似每日派飯比流浪狗咁
個個伸手黨唔撚識追PO

紅q搞到我進入高潮

今日一場

買完就見到

hi 成日無球賭

..已射thx

19eng 搞到我硬哂

齊羊

已gun m巴

redq

做咩喊哂口阿

唔開針牙

但上面就咁

點解牙

好眼訓，但訓唔著

屌 卜暈自己啦

下？屌你牙 redq 放流尿？

wt7 牙

on9占逼

又屈9我 屌你老母臭4

跟red q

對家

我地係咪有common frd...次次都一樣

點買阿樓g

多撚多

咁啱 因為有時係對咗

對左 仆街

睇下多撚多個艾迪杜里出唔出
月頭作客輸三粒
而家未有陣英都受半一高水

占逼 我再屌多次你老母

塞爾維亞？

西班牙好似太旬 skip

agger

博頭場半和定半細好

Who being with you

扮學生

初盤系列

半細

你想要半大？

我睇佢往積都好似半細多😂

呢排咁少人

i mean半細抵搏啲

上哂岸

系。。。等番我係到鋪草地

我男朋友

ok... try try 先😂

我張學生証未過期

利申 燈

我都係啦 話唔定負負得正😂

I am watching you

有冇料可以跟

冇波賭咪少人囉
星期六就多番

頭蛇比啲心死先

唔打fifa

出水未

我發現上親通常贏錢

唱緊歌阿

又mon po

想all in塞爾 輸左就去完旅行番黎先賭

我就無錢賭 上黎9up only

岩岩先返到屋企

一個人唱開心咩

岩岩收工？

買左西班牙細路先知輪換

直接跟 唔洗睇=.=

放工去左睇變形金剛

我都冇錢了

提子要大炒先出線喎

好唔好睇-_-?

西班牙個上盤回得好勁
啱啱想買果時1.82依家1.98

忍唔住買了

上盤讓一球就抵買

轉埋盤-.-

抵

好彩買得切

上盤仲回緊飛

訓先，8all~

訓了 88

Jump

Lo 呢

溝女

好想買西班牙

又唔記check Tg

成隊換晒

0:1 提

提子半場客其他

唱緊k無睇po

波都無買 但岩岩買左尾2場

葡萄牙半大gogogo

買jor西班牙細震緊

半大goal

0:2提子

完場1:2 ok?

盧goaL

塞爾維亞rc 西班牙快d456佢
早買-1盤

朱古力寫字好靚？

我係果個po派膠炸

留名睇你寫字

好彩走盤

半一cashed

屌，馬其頓

屌奶媽=.=

Lo 又win

小妹晚晚失眠

樓下新黎啲保安都on99
第一日就當我賊

出8點水

早

多倫多fg

又小妹

100%

Push

2
3
4
5
6
7
8
9
10
十連

弱智

?

好眼瞓

又要返工

早晨

十連真的好難

1
2
3
4
5
6
7
8
9
10

又中

其實有冇得查被幾多個人block 左

Tor 9.5s

你廢je 朱蛇上次20連左

最橙係無人扑又無人理

因為你

認同 成日燈ng

1c

咁早起身屌角

2c

返工牙清

又唔記得check tg

最近個勢好似要迷盧

你唔是一個星期射4、5日波嘅咩

乜唔係八點半

邊個又中傷小妹

我朋友托我買500 10.5角大，希望佢中

你職賭

你自爆的

會窮

3c
嘿

多倫多goal

大-2

3.5/4s 1.74

2.5大得1.5。。。

4c

係 串左3場大

d2好難打

lm

朋友唔買就中系列：
1.欺朗國 半細
2.帶綠帽 入球雙
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

5c

屌 我都有買嫁

Yeah yeah yeah boobaya~

12.5s 1.62

同路，入左11.5a 2.02

S

多倫多好波

留意左巴打好耐，有無入lift前買

一陣2-0後再2-1

刷啦屌你個閪

入波未

一up就有，勁

西女人 係要屌先得

整個半7比佢嘆

11.5s 係唔係要禁定平安鍾

打閘好撚悶

=.=尋晚多人jer

完半場前再刷啦屌爆你個閪

我屌個default老母
開撚完個左邊角球回防追撚到氣咳

我禁緊

好撚嘈

今次係出左lift先買

2台同步

我盧

Gun lo

我盧大注飛未miss 過

盧大注必。。。。

12.5s請頂撚住

ok 我去ifc先

Hi ky

bye dreambig！

我屌你

果面係咪估細？

入lift前
多倫ng

三絲了

又黎

邊面？

你成日入lift。。。。

達拉 2

候c頓

有冇咁多lift要入
你整lift架

可能係屋企有幾層

食人客

7c

要左9.5 x 9.5

仲有四個cushion

半6全9就bin lo

打bin lo

Same

想食邊間?

4c
快手刷

做果份工成日要係幾橦大廈走黎走去

大公司

你揸旗

石Q

大廈保安

你係匡智打bin lo啦

2.5 我跳了

嘻 原來又同大蛇同路

石q高上職業做唔黎

me 3.5/4s，哈哈！

我不是大蛇

打你老母臭西瓜

小弟跟隨盧妹就夠了 食邊間冇所謂

刷啦刷啦冇時間喇

戴綠帽1/3

度下

1-0mola mola

多倫多刷角入波

屌岩岩訓醒skip晒

做到事！

10.5b
11.5s

你最型 你最乸型
你塊臉皮係一張好厚既日本旗

多倫快入

8c live

多倫多最後唔係又係ttg2

9cccc

如果達拉斯追和你會點啊今次

10c Goalllllll

60分鐘先玩

12.5個細水跌好快

Sor

Chi sin?

大户

2分鐘2.12落到1.79

又係主？

達拉斯6c

巴打出左好耐lift

就睇下係唔想比人買定想引人大手買入

中伏！

next goal away 4.0就入

所以應該無問題了

冰角 入多球啦 多倫多

你以為對面會入？
你咩2c

多倫多同侯斯頓1：0完場派2個

多倫多你買半一？

半7

達拉斯反cup

Lm

比多屍

讓和

david條4x11？

11c？

Yes

比夠啦 停喇

達拉追和先

停C

補6

半7 角大黨震驚吧！

針

多倫快啲入

唉 無啦無啦

2:0多倫多

半6

多謝ky12.5s

哦你講另一場

補到入 派錢大法gg

好球！！！！！

2:0 ft 11c

有啦有啦

Goalllll

11.5s
頂到爆肺

錫哂你

多謝KY

10.5b
11.512.5s

11.5s 12.5s 大大力gel！

呢個絕殺靚😎

果然多倫多又係ttg2

返工溫ielts 係咩玩法？

Ielts都要溫

刷多3c

8c

我正式宣佈已解除入lift魔咒

-2

Thank ky

達拉斯追和反cup我餵盧食屎

每日 早上有2-3小時溫

唔溫可以打機。自修室咁撚樣

之前裸考都有8.0

9c

達拉斯反cup未

我係你fans黎架

我英文廢jj
想追個7.5

7.5角定入球？

2/3

Lo 1:1

Lo goal

屌老母快屌老母

角大黨

多謝你

上呀屌你老母

主快入啦屌 美職唔係主贏撚硬嫁咩

角大

10c

屌老母快入

上呀主

11c

有冇人今晚打Fifa

玩撚完

絕殺佢老母

自殺 玩完

屌你老母主場一哥喎

主和收錢

玩流

平半輸半姐手兄

美國佬大把錢la

9.5又gel得，太易賭了

出定先 繼續追
火燄

主和
客盤
客和

呢日人流真係少咗好多

又ttg2

I am your fans

19eng b今日返工嗎

不用返 而家落街食早餐

過咗11點la=.=

一個人求期食喇 你都明白架

咩牙，我5明牙

19eng 蔚山對家

盧派阿迷未

佢在哪

咩日子 黎黎去去都係果廿個人

針左了

連提及亦會心痛

睇見已經唔舒服

D人去晒邊

all dead

好耐冇人含我了

why

你同19eng都無女朋友law

佢賽前無開角盤

我條女咪ky條老8婆

以前好多人爭住含架
今時唔同往日啦盧盧

All jumped

Mola mola，樓主又成日潛水
完

樓主肯定日日同謝b出街

仲玩不玩泡k好

想買現袋

出到謝晒皮，嘿

想買濟洲

玩

應該否

仲係條賓洲-.-?

濟旗聯開左個大波比我嫁

系勁🌸

光加熱就等於

做愛

上黎講句野之後又潛

諗緊濟州呢隊垃圾 最近買兩次都輸

不如我們

唯一迷伊會員神龍都潛7咗

樓豬

系米針左

系。。 買佢就豬 唔買就羊

實係啦伊狗有異性冇人性

想買

真相大白

兇手就在我們之中

樓主，已死
懷念天琦要改名了
懷念樓主

19bb

智障仔

想含盧根了

認同，系勁🌸喱位會員改啲咁既狗名是智障

小妹聽日推了

係咁講果d都唔差得好遠姐

推咩？

嘿等我變身先

我都留意到場正嘢

推十口了 今日精神好多

謝b

謝b mola mola

一早mola

盧含我 ok?

駁不了

報串先

發覺呢個po既會員好年輕

YES

yes

唔係唔work啦咩

求放過

同你差成十年

你老味你智商得三歲

你智商得3個月

無十年咁多😑

盧好球

樓上戴綠帽

盧 簽和約 ok?

包括我

收嗲la

簽完都冇用 我一發癲就會毀約

駁唔到

係, 40幾歲都好年輕

謝b好球

痴線佬😭
好耐無見 病好了？

痴線佬講野都好信？

樓上綠帽

沒心情再賭博

咁5x歲都可以好後生既[black]個樣[/black]

GREENQ

和約 ok?

好球

連你都咁對我😑

請手足振作！

做乜jer me

唉屌你老母 又落狗屎
想玩死我啲戶外撚

我簽開不平等條約😂✌🏻

屌你老母 四個便衣

.....橙

煙頭?

垃圾定煙

不平等條約留番比樓g同你簽啦
我要求簽和約！

有落咩。。。粉嶺好似無雨啵

想入錢了

當買左場車仔喇.......

家醜不出外傳😭😭😭😭😭

Police gel！

支持！

want g

快d比料喇 要追
中午後巷掉都4個便衣

g你老母咩綠帽俠！你green hat就傳千里！

發覺呢個po無人愛我

大獲了

我愛你

馬會大獲

...綠你老帽咩綠

上水九點幾落左陣
係大嶼山依家落緊

我個心好痛

贏番場波咪cup番囉😂

😂😂😂

盧買盤好地地咪買大細啦

如果連輸3場我就派錢

岩岩見到

搶990-1001
搶到既話就推到第二口

加油

加多次

再加多一次

再可不可以回到輕吻嘴邊相約點

描畫彼此心動景緻

碌鳩會旋轉

988

989

鄭成功

就

黎

十連

55

買左wt

1001我要贏大錢了